今 晚 尖 沙 咀 見 !

支持去尖沙咀果個 (不過唔代表我係支持關蛇)

非法集結 不了

《公安條例》 非法集結
(1) 凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)
(2) 集結的人如作出如上述般的行為，則即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。
(3) 任何人如參與憑藉第(1)款屬非法集結的集結，即犯非法集結罪─ (由1970年第31號第11條修訂)

(a) 一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(b) 一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年。

五毛知名不具

慘啦, 關蛇又扣我血

【天滅維園大中華豬，祐我香港食水】青衣開始好大雨！

你地獨派內鬨?

五毛有語無言

圍園見

要放工，不了

你呼籲人去尖沙咀係以個人身分定學獨聯身分？
因為你啲黨羽都有叫

回應下